二哥捉鬼先啦，你d內部言論比人爆晒比蘋果

好唔團結

一哥爆畀蘋果聽，以防二哥作反

一哥當你地係condom 二哥講既野仲信得過 班毅進仔真係無腦。。。依 condom真係無腦架啵

MON撚完未呀 毅進仔 打我呀

證明警察可能真係有好人

你不如話特登放風出嚟，嚇聽日啲人唔好再沖

二哥都未出動就先柒一鑊

咁撚高職位 實牙實齒話自己一力承擔
結果影都無埋
其實真係好撚柒
究竟d同僚點睇

聽日打撚死你

二哥梗係撐啦
都未坐正 梗係大家兄弟班齊上齊落啦
坐正左咪話知你班爛頭卒俾人影到俾人告

毅進仔 同建制派 一樣邊有獨立思考！

Condom仔IQ低弱智
以為高層會遵守承諾
其實扑完人話知你死

原來隻代罪羔羊係二哥唔知姓關個位會唔會嬲到手起刀落

見到啲得165左右嘅警犬但係帶齊裝備真係會忍唔住笑

上次聽到有個巴打大大聲屌鳩隻警犬係童軍,隻犬谷到紅都面哂
連佢隔離隻偽進犬都忍唔住笑咗聲

笑死

香港政府軍：內戰

外人打唔敗佢，佢地自己由內部腐爛出來

一哥依家會點諗

呢家前線領功，細既坐監

成班狗比人當condom仲覺得自己好威

唔好，捉咗鬼咪冇inside news

慌死班垃圾有能力捉咩，等班友慢慢疑神疑鬼啦

天真，根本就係二哥搵人放出嚟，刻意同一哥嘅割蓆做強列對比，肥仔聰任期滿佢坐硬啦。

好有寒戰feel
炳強哥你分分鐘比自己人咬

搵幾個出黎制旗先啦 唔好理乜撚野哥

事實係難接受嫁啦

暗黑兵法公子獻頭

一哥比二哥裝彈弓
毅進仔又裝二哥彈弓

扯旗先開槍咁都唔識， 卜嘢應該都唔洗扯旗就射精

三弟：等你兩條on9仔打生打死仲唔到我上位

本身佢都坐硬啦

2哥都係氹佢地聽日出黎姐
冇人去咪冇人可以俾佢射波囉
幾大都要搵人祭旗先得

好多鬼

真係有呢個可能

除左孽瘤姐姐仲有二哥

我估三哥手下
爆二哥

咁三家姐呢

證你條命呀
好人就劈炮啦

港共政權 警察政治不中立 視市民為敵

佢地真係蠢 唔係扮㗎喎

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

官心計

男人最忌俾人話矮

一哥都割𥱊
以為二哥唔會咩？
準備百分之二百去應付言論？
都幾肯定係祭旗
今次件事升級咗上國際層面
你話唔追究就唔追究？
保得住你地前線？
咪撚玩啦 咪又係拖字訣
氹你地繼續聽order
黎緊公開招募 又有一大批比佢重新洗腦
到時咪慢慢追究你地 你慌唔會
7警 朱驚偉都比人追 你估今次你地走得甩？